{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018454",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "성신로59"
    },
    "text": "当ベーカリーカフェは、錦区子供公園の入り口コーナーに位置しております。 当カフェでは石膏芳香剤をはじめとする様々な商品を提供しています。 価格は石膏芳香剤は7,000ウォンから15,000ウォンまで、ブーケマスターは16,000ウォンから23,000ウォンまで、ディフューザーは5,000ウォンから20,000ウォンまで、ソイキャンドルは7,000ウォンから20,000ウォンまでとなっています。 また、当カフェでは毎日直接焼いた様々なパンや温かい飲み物をご提供しています。 メニューにはニンニクパン、焼きドーナツ、クッキー、マフィン、クロワッサン、塩パンなどがあり、価格は様々に構成されています。 ドリンクには、ヘーゼルナッツラテ、バニララテ、ヨーグルトスムージー、スムージー、エイド、ハーブティー、自家製茶、カフェラテ、アメリカーノなどがあります。 また、フォトゾーンで人生ショットを撮ることができるサービスも提供しています。 私たちのベーカリーカフェにはショップ＆ショップでソイキャンドルとディフューザー店も一緒に運営しています。 当店にはセルフで飾ったフォトゾーンも用意されており、人生写真を撮ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベーカリーカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ベーカリーカフェは錦区子供公園の入り口コーナーに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーカフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "ベーカリーカフェでは石膏芳香剤をはじめとする様々な商品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "石膏芳香剤の価格はいくらですか？",
            "answer": "石膏芳香剤の価格は7,000ウォンから15,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ブーケマスターの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブーケマスターの価格は16,000ウォンから23,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ディフューザーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ディフューザーの価格は5,000ウォンから20,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ソイキャンドルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソイキャンドルの価格は7,000ウォンから20,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーカフェではどんなパンや飲み物を提供していますか？",
            "answer": "ベーカリーカフェではニンニクパン、焼きドーナツ、クッキー、マフィン、クロワッサン、塩パンなどの様々なパンと、ヘーゼルナッツラテ、バニララテ、ヨーグルトスムージー、スムージー、エイド、ハーブティー、自家製茶、カフェラテ、アメリカーノなどの温かい飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "写真撮影用のフォトゾーンはありますか？",
            "answer": "はい、ベーカリーカフェには写真撮影用のフォトゾーンがあります。人生ショットを撮ることができます。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーカフェでは他に何を提供していますか？",
            "answer": "ベーカリーカフェではソイキャンドルとディフューザーのショップも一緒に運営しています。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーカフェのフォトゾーンは自分で飾ることができますか？",
            "answer": "はい、ベーカリーカフェにはセルフで飾ったフォトゾーンも用意されています。人生写真を撮ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 508
    }
}